Messiah2048

Sohute So 在香港立法會速遞中分享了 1 條連結。
12月1日 12:44 · 香港 ·
交代近今兩個月的狀况！
(哎呀，睇完呢篇嘢嘅朋友，都不準為我傷感，我重有好大勇氣，去打呢場仗，你地應該擁有正能量，一切哀傷，會帶來負能量，大家都要開心Ｄ！)
各位親愛的網友：
謝謝你們對Messiah多年支持！今天容我在此作個簡短撫心剖白，我病倒了！

自從2011年12月21日我post第一個視頻開始，轉眼71個月光景，差不多六年間，Messiah累積了6萬多個subscribers，6千多萬個收視。回想起來，若沒你們不斷給我精神上的支持，我怎也想像不到這網站可以維持運作至今。

今天，您們雖然仍不知道Messiah是誰，但這不重要。我只是個小人物，一個土生土長的香港人，懷著一顆和平、正義，赤子之心。不平則鳴亦是我堅守的性格，偶爾略懂幽默，苦中作樂。而最重要的是，您們對我不時的共鳴和回響就是我最大的滿足。

以前我沒有透露過，我花在這網站的時間和心瘁（有時每天長達12小時！），與及電腦系統裝備龐大的投資和維修保養等等，我一一甘心無私付出。運作期間，有一陣子飽受外界多方打壓。直接循正途的有來自電台、YouTube及其他等等大眾和網上媒體，均以版權法或原創性等為理由迫Messiah下架（最嘲諷的，期間另有些大眾媒體竟把我的拙作第一時間轉發）；間接隱姓埋名的，包括不明來歷的個人跟蹤及電話竊聽等。為應付和處理以上阻撓令我不勝其煩，其中所需的律師顧問費也不少。幸好，以上種種難關我也能逐一克服，背後當然有賴各位網友的適時鼓勵和持續支持。

可惜，我堅定的信心和毅力也敵不過病魔！今天，我面對的是一個百分百個人窘境---2017年9月我被確診患上了「淋巴漿細胞淋巴癌」（Lymphoplasmacytoid Lymphoma）！嚴重程度教我不得不考慮，我再有沒有能力維持下去！本年9月9日第一次入院，10月4日接受第一次標靶藥治療（今季新一屆立法局會開啟時我沒有錄影就是這個原因）。11月2日亦接受了第二次標靶藥治療，第三次標靶藥療程訂於12月4日。我的病，療程暫定為期６次標靶藥治療，每次費用大約為港幣$38,000。

此刻，各位親愛的網友無須過份為我擔心，我現時的心理狀況還好。然而，可想而知，我的經濟狀況已進入拮据階段。之前，我把以前賺到的都補貼在營運這頻道上，現在要醫病，不可能了。我個人欣然接受，唯一放心不下的， 只是Messiah頻道能否繼續為各位服務。

如果Messiah頻道的運作仍是您們所關心的，以下是兩個捐款途徑，多多益善，少少無拘。最後，我只能答應大家，在我有生之年一定把Messiah頻道延續下去，貫徹我不平則鳴的性格。
謝謝各位！😘😘

PayPal:
Bank Account: HSBC 028-727113-292 (Tang Man Pong)

唉

推